[自爆]你既屋企地址

華富村華信樓4樓417室

低質借刀

點解你會知我住邊

你係咪入錯我屋企

華富村華信樓4樓416室

就係你條仆街日日半夜唱歌嘈撚住哂

華富村華信樓4樓418室

鄰居

訓街

去申請啦，4樓重有位

華富村華信樓3樓全層

咁有錢

大圍名城第一期45樓4室

A室

全層都係親戚
咁就全層打通晒一齊住

係lo成日夜晚係度啪啪啪，啲呻淫聲搞到我訓唔到，呢幾日紅假仲要玩到超激，又肛交又點點點，次次都唔同人

華富村華信樓5樓517室

弱智仔 hi

呢啲post冇耐之前先出過

唉毒撚睇緊a片都俾人話嘈

都係有新會然